6點後先禁止堂食，嘅真正原因係咩

1. on9
2. 唔俾路人以「行街食飯」為理由喺街上停留
就連入舖頭避下啲妖魔鬼怪都做唔到

雖然只維持七日，我咁諗又好似太陰謀論
但呢七日有咩特別日子721？

有時真係俾呢個仆街政府逼到，任何事都疑神疑鬼

我諗我呢幾年都好易會失眠

你點知食市only 7日？？

岩岩好cover到721

我只係諗到係咪送錢俾美團點評，同要人用個同心口罩/接啲口罩蟹貨

疑乜神鬼

政府做嘢不嬲都唔係為咗市民㗎啦

其實為左比一般市民返工有得食飯囉，不過呢個政策真係非常on9

即自動停左酒巴夜店營業

係想各位唔好亂洗錢

抗疫為名，宵禁為實

合理既
今次爆個傳播鏈應該係的士
夜晚減晒人出門口
少左人搭的士應該有Ｄ作用既

問心，你覺得鄭月餓係咪極端政治投機者？
你懂的

病毒只會晚市傳播
777先係專家

合理你條撚
今次爆既係食肆
禁晚市點解唔禁埋午市？
咪因為要你地番工保經濟囉
政府從來唔係為市民健康著想

合咩理吖，咁日間搭的士，出去食早餐晏晝飯下午茶班人就免疫嫁啦咩，啲病毒夜晚先出嚟嫁

減少人流又唔見佢行番home office/縮短營業時間

你自己都答左要你返工
咁你重問來做咩丫

重點唔係我問來做乜
係話你句合理係錯啊
政府要你為番工冇拎你條命較飛叫合理？

宵禁

會不停續

我估肯定唔止😂

諗太多

好似日本同唔知乜國都係ban dinner

777照抄當做左野

721囉

病毒日抖會訓覺

7日
7日之後又7日 7日之後又再7日

逼大家自己做飯

我老死過幾日擺酒應該都要取消

條八婆無得同朋友屋企人飯聚咪要全世界陪佢

依啲叫反社會人格

唔食嘢得唔得

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #香港自治法 #移民走資 #一國兩制已死 #光復香港時代革命 #特區免簽地位

推 願榮光歸香港

因為想人返工
唔ban得早餐同lunch
但又唔想啲人話佢無做嘢
咁咪ban夜晚囉

我係嗰個時間落街買外賣
行多幾間睇下食乜
冇話唔得嘅

減少夜晚搭的士既人，封咗老欄咪得law

罷明實際上係宵禁。返夜晚既人慘慘

呢班成日話封個班,桹本就不知人間疾苦.

老細依家個經濟已經停左差不多4個月.
香港仲好D, 1-3月政府不做野都仲可頂下.

有幾多人有多錢可以頂4個月唔做(6000 * 4)
坐石山崩. 外國好多人已經因封城餓死!!

政府同病毒成功達成協議
只會係晚上6時至清晨5時出動

個病咁然撚廢

我建議就戒鹽既

日本無ban過dinner

日本乜嘢都只係suggestion

7日之後又7日架啦

唔比堂食咪叫外賣
我份人就揀擇既
諗食咩都要諗半個鐘

6點禁堂食真係一流，藍屍都怒屌埋

我現時自己肯做飯。

入夜會好易失身，全部人同我返屋企

兆波唔肯陪佢出去食晚飯

721囉點解佢要星期三先開始

連登仔好撚煩
一陣禁哂所有食肆開工又話777阻人搵食
禁哂晚市堂食都算係咁
咁都屌 又有咩好提議呀

大把廢老自己夜晚食飯
可能而家變晒買飯盒坐係公園食

依個叫塔西陀陷阱

其實根本食肆要全日都禁先有用
但又唔可以停工
所以咪諗法d on9野晚市先封
叫你班港豬繼續乖乖返工

日頭點解唔禁？咪就係要香港人繼續返工 做奴隸 配合國家機器

所以日本keep住有人中招

建議就未必有人理
到硬性執行就有一班人屌

只要係柒婆做咩都會屌
ban哂堂食應該屌得仲勁

兒登係會禁又屌唔禁又屌
都明

我都覺得係
我都想唔返工然後政府派錢
但係事實又係咪要係做到

簡單d講就係出謀維護本身有一定利益價值既果堆人，又唔可以做得太過得罪我地依班奴隸政府都懂物極必反這個道理～

呢個真 仆街黎

其實點做點搞都係屌佢㗎啦，你方到時全日禁會無人出黎屌？基本上做乜都梗中一堆人飯碗。林鄭先係原罪

A

721近了

on9？
早午唔搭得的士嫁？

之前連續十幾廿日都冇本地感染個案, 呢排突然爆咁多單出嚟, 究竟係之前隱瞞冇報, 定係而家要篤數? 面對今時今日公信力破產嘅政府, 我好懷疑係咪有份劇本run 緊...

不意外

因為武肺疆屍黎
夜晚先出沒

外賣

冇堂食，行邊小販好生意，地灘經濟翻生

因為office放lunch要食飯 做唔到全外賣
即係叫係咪撚再FF WFH 返工啦

買返office食囉地盤就坐街邊食

政府大樓一日唔爆都唔會放WFH
不過都已經好難爆了 估計會開始又跌番
因為主要都係D廢老中

其實，香港人咁撚有錢，保乜撚野經濟..

起碼一個月

因為早午餐功能性為住 食完就走 時間短
晚餐社交為主 食得耐 時間長 人數多 食完仲會傾計

準備再派錢比藍屍飲食大集團連鎖店
冇做開晚市嘅小店，一蚊都冇得收

我都想咁講
冇記錯之前都係即日凌晨生效
除咗要啱啱踩中721諗唔到做咩要放多日
唔做晚市又唔洗做d咩預備工作

香港既做法係
保持日間有人中招
加玩鳩商店
加宵禁

唔可以買返office食？

個個office 可以比你食飯？

之前擺明隱瞞 先可以開返op搵錢
但721就到 就即爆返 司馬昭之心

個個有office有位食？

721

最簡單，做地盤果d已經冇office可以食

咁都要陰謀論？

721唔見人

15號先開始，維持7日啱啱好係721 一周年！！！！！！

我懷疑病毒是有人故意傳入香港。

禁午市限外賣
兜繼續兜

遲一日先執行
啱啱包埋721

佢唔搞wfh就一定禁唔到午市
一陣成公司都買外賣邊搞得掂

政府全日禁堂食屌得仲廿
一黎有啲工好難wfh 啲人點都要返工要食飯
二黎禁堂食等於要餐廳cut人手 做餐廳既人邊有咁多錢可以唔返工咁多日
政府長期補助佢地 其他行業既人又會屌
雖然我都覺好多限聚令係政治操作 但政府做乜都俾人屌架喇

宵禁

同時斷你721831任何活動

6點後病毒勁d

病毒：我番夜更only

約朋友聚餐果啲多數係晚上呀白痴

咁點解健身美容唔係收6點

宵禁算把啦

其實係咪已經去到為反而反呢
6點後多人係餐廳食飯係事實
而唔比咁多人聚集就係目的
達唔到呢個目的既手法咁不如唔好做
雖然721內先搞呢樣野係有D鬼

做地盤果d反而仲多外賣啦

政府係鳩 但唔需要下下都陰謀論
721大把理由禁聚人 一個4人限聚令加國安法都大把人唔岀
難道之前拉完你 話自己只係食飯行過就會放你咩
你話唔俾人入商店避 咁禁人食飯都冇禁人行街禁人等外賣

其實好合理
1. 大把人要返工，個個lunch time有office比你買外賣? 冇office班工友，唔通叫佢地個個迫公園食，咪仲危險
2. 全禁堂食，班飲食業出黎暴動都似
做政府就係要平衡各方利益，唔似得連登仔咁淨係諗一方面

話咁早同午都on鳩 大把野係必需有人番工社會先運作到 關晒餐廳叫班人食屎呀？

都係個句唔想番工咪唔番 個個講到咁危險但午市間間餐廳又爆晒 啲人唔自己帶飯？

一定個個放5:30?
有d 人8:00 先收d 鋪見冇得做晚市鋪都收埋，咁呢班人食風？

第2點根本講唔過去
要拉你會唔會因為你話黎食飯就唔拉？
再者唔比堂食姐咁外賣咪得
係條街等仲合理啦下話

其實唔洗諗咁多 政府有得簡一定係永續

應該話sales 看舖果啲唔係個個有得買外賣返去食，eg萬寧屈臣氏果啲

放工可以買外賣返屋企食，返緊工唔係個個有地方食野

令商場內租戶無得叫減租

只係少左堂食的時間，唔會太影響生意額，有外賣正常人流唔會減少，所以唔會減租

其實大致認同，禁夜晚堂食基本上都禁晒聚餐，中午個餐對打工仔嚟講都算必要，冇堂食引發問題仲大

集體等外賣

唔迫人wfh 問題仲大 應該全面wfh 如果豁免就要申請/指定行業

講真限聚令前個1 2個月 721已經好少人到冇咁濟

驚721驚到咁屌你老母

今日咁多政府打手嘅

唔比堂食姐，外賣都要出街架啦，行街去買外賣好正常

港共想大家繼續番工做社畜 又要借抗疫黎打壓人生自由
支持佢繼續收緊既都痴撚線

講真
到時真係強制wfh，班人又會嘈話政府打壓，等同宵禁....

721一周年肯定聚到人

兒登就係兒登 擺明係試水溫啦 吓吓做嘢唔攞個平衡先咩 封全日就俾業界屌 唔封又俾兒登仔笑返夜更 今次搵位入柒婆就好似藍屍搵位入鳩我地咁

Push

七日之後又七日

會續架

諗太多...
其實應該14日...反而唔知點解7日咁少
感覺上係安撫班飲食界

自然選擇黎

一個人一兩個月冇收入就話會餓死
其實真係要好好反思下點解自己完全冇儲蓄習慣

主要畀返普通返工時間（朝九晚六）而唔係返office嘅員工可以出街食晏。
例如地盤工人、速遞員、郵差、司機、商店售貨員、貨倉物流等，唔可以買個外賣喺自己位食，雖然膠咗啲，但從社會運作上解得通。

但既然行到呢步，唔做其他措施配合又好難好成套解。例如公務員WFH，最多某啲做唔到嘅職系 opt out返，而唔係淨係呼籲人哋做自己唔做。
同埋亦應呼籲顧主盡量提供地方（即使員工本身唔係返office）畀人買外賣返去食，雖然難咗啲，但起碼應該出咗聲先。

咁佢直接講十四日都得喇
根本而家做乜你都可以有位入佢 無晒誠信

14日商家仲唔嘈咩
點都有D 政治考慮

大家一齊叫外賣去元朗站食!!!

大部份措施都係會隔一日
畀時間刊憲又好
畀啲人聽日食埋餐約咗嘅飯都好
畀聽日登埋報紙又好
唔係個個好似我同你收資訊咁即時
（當然國安法係例外）

無曬誠信，自然係咁比人challenge
不過大家應該慳返啲時間同resources去challenge或做其他更有用嘅嘢
嘥時間去挑戰啲芝麻綠荳嘢，政權絲毫無損

用下腦啦，
唔通得夜晚啲人先會搭的士嘅，
武肺又會識夜晚先會傳播嘅

蝙蝠夜行動物 ，正苦都係驚大家比蝙蝠傳染

個啲冇員工休息室之類?

其實應該係想做下野 又唔想太大規模咁影響經濟

1-2個月餓死幾咁出奇,幾多人用左半份人工去供樓.
有幾多錢去頂??

老細1月尾爆到依家7月,
好多行業cut , 減薪. 有唔少工種係無工開,
開工得一半都無(海洋公園, 迪士呢, 機場, 旅遊)
無出來開工老豆搵埋給你當然話封封.
最重封有Q用, 全世界都係咁.
等於話28日香港無感染就無事,on 9想法.
香港可以唔給外人入來,入來100%非感染者???

現實病死既人係遠低於因武肺間接而死既人
(經濟/家庭問題自殺)

連登仔話醫護深黃會出嚟爆料 正苦想隱瞞都隱瞞唔到㗎

香港機場物流夜晚先多機,
個班人夜晚點???
限聚令已經可以減少社交接觸.
6pm呢D on 9 柒野真係只有柒婆呢D聰明人先想到.

政府咁攪法,真係立法會選舉,搵人投建制真幾難.

777係on9 諗到佢咁醒

唔會囉 多謝佢都嚟唔切 同埋咁樣最啱佢心水啦
包保無人示威抗議和你lunch

到時佢再續咪得，洗咩理啱啱踩正

所以咪話自然選擇囉

一個人冇一定存款就走去供樓
大安指意永遠有收入,完全冇諗過冇收入一段時間話要邊到搵錢供
只係一味諗住靠收入黎供樓

咁依家咪自食其果囉

另外你講因為武肺造成既經濟問題而死既人遠高於因武肺而死呢方面有冇實質數據?

因為香港人要繼續番工
番工要食lunch

你都on99 政府擺明唔想俾藉口d餐廳r補貼

措施針對一般返朝9晚6嘅大多數工種
返夜始終係少數，但至少應呼籲顧主盡量提供地方畀人食飯，而唔係呼籲WFH

但老闆乘機叫no pay 又有幾多個肯

全面支持政府施政
最好就立法禁止所有商店營業一年
全港停市停學所有經濟活動暫停
上下一心同國家共同抗疫

黃店多食肆, 冇啲藍色集團差多本頂少個晚市

螞蟻都識儲食物過冬
手停口停嘅人真係低賤過螞蟻
早日投胎係褔氣嚟

agga
aggar
唔好花時間為屌而屌

但而家啲人又嘈話做乜唔禁24小時喎
點睇

又係個句, 限聚令已經可以減少社交接觸.
仲要做6pm呢D on 9 柒野真係只有柒婆呢D聰明人先想到.

無返過工既收聲, 返中班sales,好多公司無地方食野.
在香港返朝九晚五既工,唔係多輪班既人好多(返早,中,或夜)
係cut你都9:00-10:00pm之後.

D人係要社交接觸.落公園吹水, 一樣好Q多.

搞9黃店

措施永遠唔係1同0二元解法
In general針對大部分情況係解得通嘅

同中共港共鍾意引人內鬥或者樹立敵人畀民眾攻擊一樣

你用曬時間、資源、心機去搞，自然冇人搞個政權

返9-6一定佔大多數

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #香港自治法 BNO「5+1」 #快閃文宣 #取回強積金 #馬格尼茨基人權問責法案

反政府嘅，兩個極端都屌
政府又贏

我去行街shopping 唔得咩？

放鳩大陸人落嚟唔駛申報病毒當無，又唔100%封關，反而要香港人限嚟樣嗰樣，點講都講唔通

好老實, 我有朋友依然仲會約舊同事打邊爐
你可以話6pm前都可以打邊爐...但係依加針對嘅係主流
午餐主流係一人一兜1-2hr速食, 晚餐主流係分享+吹水吹到人地閂門

收到風第一次去到8月初，

之後8月2x日會再繼續，去到9月2日

明晒

對付黃店

721 全民買外賣囉夜晚

9 成 10 針對黃店 喇

香港地會餓死人？

拎綜援囉咪有野食囉 社會上大把社企同慈善機構都有野比你食啦

供樓大哂包生仔？
供得樓姐係都有一定經濟能力啦
搞唔掂咪賣樓囉
為經濟要全香港大爆發？

因為的病毒6點後佢地會去餐廳食晚飯，如果人都去就會撞，會增加交叉感染機會
多數我都襯武漢肺炎瞓晒覺我先出街

入鋪頭買外賣囉

係有心防疫就停工啦 叫人去買外賣真係戇尻先會諗到出黎 個個坐喺公司食唔會傅染嘅 關又唔撚封不停俾班芝麻人黎 鬼知佢地係咪隱性

因為公墓完都放曬工，who fucking care OT同番夜既人。

但又可以入去買外賣

由星期三開始

No 佢老味 收左林鄭錢架 不過d仆街老細肯定又詐詐諦諦 拎就拎足9000 但唔畀18000畀員工

721
721
721

所以15開始唔14開始

你講呢d 仲衰撚過狗 靠老豆老母嘅 你緊係口響架

利申，我冇經濟困難 但都要屌9你

不能同意更多

應該係知道左病菌會係6點後開始活躍
所以6點後開始 唔比堂食
如果依句係專家提出既話 都有可能
但係政腐係on9果方面既專家

應該想趕絕麥難民 等佢地訓街訓廁所

外國好多人因為封城餓死？
可唔可以講下邊個外國？
以我所知因為封城而餓死大量人得武漢
唔通你認為武漢係外國？武獨？

推

諗叫外賣咪企晌門口望下有乜野食咯

#要拉就做乜都拉
#出現就已經有罪
#差佬就係法津
#好仔唔當差

無人講既係印度,
巴西亦係唔少, 呢D都係窮人國.

美國就家暴,香港家庭問題亦唔少.

現實6個月少人工或無,
你地有幾多個6個月去頂.
呢個疫情,未來2-3個月解決到???
就算今日有疫苗,要制做70億人用要幾耐時間.

現實全世界都面對餓死或病死選擇.
只可以以有限度限制社會經濟制度去抗疫.
而中共個種九封.

因為呢隻武肺係咩能都唔知=>
湣伏幾耐, 無症狀幾耐先check到??
可存活在物件,汗, 糞便幾耐??
是否可空氣傳染??

1. 禁止人出嚟反政府(雖然已經少咗好多)
2.想啲人淨係翻工放工即刻返屋企

我知大家都好撚憎政府, 但係用啲on9理由笑鳩佢哋只會表現自己好冇腦

尋晚100毛個d page攞禁堂食呢樣野嚟抽水，睇到我R晒頭

咁點解唔係一刀切出辣招禁晒呢d活動14日？
如果禁完14日仲爆緊既代表禁呢d活動唔會減低傳染 . 再睇下中招既人去過邊度咩途徑感染
忍痛14日點睇都好過你長拖2-3個月啦on9

你知唔知點解你老頂淨係封晚市呀？
因為唔想d公司wfh , 寧願保經濟都唔保市民健康呀
再者 , 有政治因素唔想人係721出夜街
台灣有冇100%有效疫苗呀？
佢地感染人數有冇大幅上升呀？
你話巴西印度呢d地方封城餓死 , 你都識講本身都係窮國 , 唔封城d人會突然有錢買嘢食唔餓死？
你邏輯上好撚有問題

丫，佢個仆街幾撚醒，又唔係cover 到720

醫護得條底褲黃
擺工都無咩人擺
遲下擺工個班一定被秋後算繼教育界之後

有道理

因為啲人要返工 唔係個個都可以喺返工地方食野
如果禁埋午市 會比人屌得更加勁
晚市多數啲人係聚會 無論有幾多人中武肺 都係會有人出嚟飯聚 禁咗佢都唔係唔合理

最後一個原因
721就快到啦

公道啲錯
比食午餐堂食，就去畀冇office坐嘅人

建築工人、郵差、Sales、物流、服務業
點WFH？點喺位自己外賣？

罷工呀

擺擺擺你老豆

佢開心死啦
省返一筆

You are not alone, brother.

爆到咁

我寧願佢暫時延續呢堆措施落去

無限期重好！藍屍店一定死清光！

當然唔會七日, 上次都續完又續

呢個唔認同

一刀切逼人停工唔止老闆屌撚到反皮

有極多自僱，散工 ,parttime, 會出嚟屌鬼

其實唔係人人都想唔返工

好多人手停口停

亦都好多打工仔都知，

唔返工但照出糧公司亦挨唔到好耐

未必個個都想不勞而獲

經濟鏈係一環扣一環

更加唔係每個工種都可以 WFH

偷冰販毒

點樣一刀切啊
有啲人真係要繼續返工 而且唔可以喺返工地方食飯 甚至無固定返工地方
郵差, 送貨佬, 外賣佬, 專做外賣食物嘅餐廳員工, 地盤佬, 裝修佬
如果禁埋午市 更加多人屌佢

同埋晚市主要係啲人出嚟gathering 呢啲可有可無嘅野禁咗佢都正常
當然721係其中一個政治考慮

因為早午餐有免疫能力

咪就係正苦唔做野唔封關 防疫做少少有起色又放慢手腳 最後又放番啲大陸閪入嚟播毒 跟住就無限loop
永續疫情攬炒要多謝香港正苦

公司群最少都3、4個人
唔係逾區
一次叫送外賣好閒

當然可以話有選擇食咩國家風情飲食自由
但呢個時刻講呢d

禁午市堂食又唔係想像中難

日日一車車送到地盤

山旮旯嘅先迫住叫外賣
附近有堂食自然會揀堂食

一定會打壓你嘅嘢就咪鬼理佢點定啦
14/7開始停兩個星期咪一樣cover埋721

地盤d人好多都係 係地盤坐係到拎住個飯食
講真唔方便一定會有，亦都無人想，外國之前都試全面禁堂食。

我覺得d食肆可以出d容易拎住食既野吸下客，始終聚埋係一個地方食野真係最高危，唔少食肆到今時今日都好逼又無板隔住。

難得正常生活番一排，呢個cls政府，日日唔知幾多人出入香港唔洗檢疫隔離 香港政府真係當香港人係狗

我絕對有理由懷疑係 1

夜晚冇人要返工？ 真係屌你老母

朝早唔坐的士？

有權力嘅人一定要果斷 做事驚驚青青永遠係頭痛醫頭腳痛醫腳咪仆得街囉 而家唔停工啲濕尻公司一樣係接二連三摺埋 與其整啲乜柒抗疫基金救啲濕尻公司 點解唔可以全民派錢抗疫呢 做生意見勢色唔對就摺埋 等個市好咪再開過囉

宵禁囉

想搵個理由整死中小企 AKA黃店

你估佢真係為抗疫咩
為左打壓姐

擺明想搞到細黃店做唔落去

cover 都無難用，元朗廈村班牛屎佬世世代代都抬唔頭做人嫁啦。

落街買外賣唔撚得?

想你地照返工
返完工唔好係街流連 直接返屋企

冇架，妥協出嚟既四不像

盂蘭節未到喎ching

真，同埋番工食lunch一定要堂食？？？？

Be waterrrr
雖然都係9拉

班支國人整間國安機構後就大爆，時間上合理

維持七日? 限歐令加長左幾多次呢?

因為病毒6點後再出嚟

等班收工嘅冚家剷無得出街食飯

之前限聚咪14日囉

唔好鑽牛角尖，樓主本身都係9up下

借控制 "假疫情" 為名
封城消禁戒嚴為實
製造一切已經穩定下來的假象

佢個未來老婆喊左2日

因為林手足，成日唔返屋企食晚飯

慳條毛咩
啲錢一早比晒喇

中共預備攻台, 等啲人預早練習排隊搶糧

香港有美團咩

拎住盒飯企係街度食 和你食

可能佢覺得午市有太陽會殺到室內嘅病毒

可能去到選立法會

醫護罷工無咩人罷？
屌你老母鳩吹亂屈都有個譜
其他行業罷咗工未呀講咁撚多？

返夜唔撚係人呀？

屌老母離地到
依個post 有幾多人係要返工？
根本好多人唔係返朝九晚五
地盤餐飲酒店醫護消防救護零售
已經數到一堆